有另一半 但次次單拖前線

我係藍絲
有男朋友
但係男朋友講明唔會留守
只會遊行
有次佢送我走（我上前線）
場景好心酸
會想佢可以同我一齊上陣
佢怕嘅話我地可以企翻後啲
有得揀我都唔想單拖
叫下春

光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

啲催淚彈轟轟聲咁打嚟嗰陣
會諗「你喺度就好了」
會稍微安心啲

係咪男人嚟 掉低你一個

唉
我個frd話
「屌 條仔飛得啦 邊會咁樣由得條女自己企前面」
但係唔會因為要單拖而唔留守

原因呢

唉 次次完場都會心情沈重
點解會捨得我一個人上去
佢叫我唔好再留守 佢擔心
但係 冇人動搖到我留守嘅心
講好咗要齊上齊落

佢唔敢上陣

其實我都好撚驚企前面！！
但係滅火救人好撚重要！！

分手喇。。
廢過條女

係擔心就留低陪你啦 屌

我次次都單拖 不過唔係企好前

女朋友都敢上，反而自己唔敢
飛撚咗佢啦屌係咪男人嚟

幾經辛苦先一齊到

簡直係我心聲

屌 條仔飛得啦 邊會咁樣由得條女自己企前面

你都係藍絲？

絲打快啲飛咗佢就啱 大把手足比你揀 陪你一齊上前線

人地唔想死唔好逼人喇

不被捕 不流血 不受傷啊手足

同#14位巴打一齊上

飛得啦

利申朋友全部行完就走
多數自己上前

我仔黎

呻下啫都係
我都冇再expect佢會留
平時都係ff下算

記住要齊上齊落
千祈唔好落單

男人黎嫁？
雖然我都唔敢上到最前
不過如果連自己心愛既人都唔去保護
佢憑乜野去嗌光復香港

你有冇諗過你男朋友好擔心你
點解係都要做d令人擔心既事
佢都好慘 幫唔到你又勸唔到你

溝左佢好耐

幾淆底都要保護自己女朋友啦下話
呢啲男人真係好撚垃圾樓豬千祈唔好放生

其實上到去 發覺香港好多靚仔
我愛港男

駁唔到

心地靚 個個都靚仔

真
企得出嚟嘅港男個個都係高質
留守嗰班仲高質

係係係
香港人個個都慘㗎啦
唔係洗鬼落大雨都出嚟咩

同埋佢唔敢同唔肯上前線
可能係對香港已經無曬希望
覺得香港唔值得自己做咁多野
你唔怪得佢 每個人都有自己睇法
唔好將自己果套睇法加係佢身上
佢會好辛苦

我都係咁話
齊上齊落
千祈千祈唔好俾人拉

你係藍絲？但企前線？
我睇錯定你打錯呀？

下 我冇加喺佢身上
同咪你唔好代表佢講嘢啦
係冇曬希望仲落大雨出嚟遊行？
我冇怪過佢
我都有自己睇法 我會繼續上前

諗諗點樣同你男友溝通
無人叫佢上前線 咪一齊企中後排囉
女仔唔好上咁前啱嘅 體力各方面始終同男仔有啲差距
但佢連陪都唔陪你 你就應該諗下佢係咪真係擔心你
你知啦 好多男人得個講字架咋 叫佢係擔心就做出嚟啦唔該

嗰名藍色 但係係絲

佢都動搖唔到你改變唔到你
咁咪唯有放手比你去
但比你去你又呻佢唔係佢隔離
即係想佢上前線喇

自己唔改變但又想改變人
樓主唔好咁對佢喇

同咪佢屋企藍.....
佢話最怕返去俾人趕出門口

睇第一句想block你

我話可能姐
唔係代表佢
我講緊自己睇法sor
突然間好多回憶

患難先會見真情
而家正正先係揀另一半好時機

下
藍絲 紅巴
唔係咁講㗎咩

唔緊要啦
大家都係為香港好
唉

藍字絲打當左facebook藍絲掛

我都疾左疾 心諗藍絲上連登引戰？

頂你啊！

此藍絲非彼藍絲

唉，唔x明就行x開啦！

仆街唔係叫藍絲紅巴咩
我第一次見呢個term都load咗陣

飛啦屌

我係藍色username嘅絲啊

上面答完我，明咗
洗唔洗咁激動呀又頂人又盛

最好既保護係貼身一齊，齊上齊落

你前你陪佢後，你唔甘心
佢前你陪佢前，你唔放心

不如放埋一邊，等佢慢慢升Lv..急唔黎

load咗一陣先load到藍字絲打
唔怪得睇到我1999

咁佢唔上前係點解呢？
作為男人 點都好應該保護妳 佢唔擔心你咩

次次單拖上到去見到啲前線couple好葡萄
好攰好想有人睇住我

sorry啊 我搞到好多人誤會

佢唔上前兩個原因
1. 佢怕
2. 佢屋企人藍藍地 怕留守後會家變

佢係真係擔心嘅
但係佢嘅擔心會叫我唔好再留守
但係我唔會拋棄留守嘅手足去換取佢嘅安心

屌！！！我都係
勁撚葡萄

佢擔心你 但又揼低你
飛左佢搵個更好嘅
佢隨時係大難臨頭各自飛個d仆街嚟

見藍絲呢個字 誤會咗做政治立場嗰個藍絲

哩個時世叫自己絲咪算

我個frd都唔知係搞gag定咩
同我講話佢就算真係陪我留
第一粒tg佢已經即刻跑翻返屋企 頭也不回

我徹底on9咗
呢啲敏感時期我真係應該直接利申自己係女人算

冇下次

唔係呀

你係藍絲？

你仲勇過你男人，你真係適合同佢一齊？

我次次都自己一個啦, 女朋友都冇!

一見到藍絲心諗上乜嘢前線 load左幾十秒先明

第一日玩連登？
藍絲紅巴

講到尾唔夠愛你，
一個普通女性朋友我都同佢齊上齊落啦
叫你條仔食屎啦

得啦得啦，知啦知啦

呢個正常
我都唔希望女朋友陪我企前線冒險
我出事就好了 你走開啲
樓主條仔真係飛得 大難臨頭見真章

道不同不相為謀 連男嘅都唔陪條囡 唔要都罷

喺前線見到ex，到底救唔救，好撚矛盾

我倒覺得一前一後比較好
起碼保證有事時一定有人知你消失，搵律師，照顧你屋企人咁
不過最好都係男人前女人後啦

我係去完，條女都唔知我去過

得罪講句佢真係好撚廢

佢後面都唔肯企

背叛過你嘅我會攞佢做肉盾

心都碎

屋企人知唔知

男朋友好渣

自己小心

啊，我指既後都係後到返屋企個隻
佢打後排，你又比人捉，佢又唔完全安全，跟本冇空間理你，咁一樣死

佢冇阻你唔算政見唔同啦
齊上齊落係好浪漫，但兩個一齊出事時好頭痕嫁

我反而覺得單拖先好 自由好多 做乜都得 撤同攻都易啲 無後顧之憂

無，仲好掛住佢，但佢見我唔到
見到佢食彈好辛苦個樣好sad

我從來無帶過女朋友出黎

見到好多人都性別定形咗覺得男仔一定要大膽過女仔 但其實唔一定嘅每個人接受到嘅底線都唔同㗎嘛 唔好一味話人廢 如果個case掉返轉樓主係男嘅話 啲留言就會唔同哂 同埋情侶雙方最重要係溝通 你想佢留守嘅咪同佢認真咁傾下 睇下佢肯唔肯囉

呢個post 啲reply 好撚大男人
全都都得默認左男廢過女就唔得，女畀得個閪你屌就應該點點點
但你地遇著老奉要你養佢一世既港女，又會喺度呻

飛得

每個人都有得揀既
逼佢出黎都無 佢驚只會影響前線啲手足
我次次都係單拖 無帶女朋友
謹記 不受傷不被捕

其實你咩事，咁關心樓主個男朋友嘅？睇到我一頭霧水

絲打自己諗下啦 價值觀唔見好難行落去
呢啲咁大事大非嘅時候最睇到人性真實嘅一面
唔好諗以前點點點 諗下你睇唔睇到將來
你想同佢有咩將來 一個連保護自己嘅勇氣都無嘅男人

好衰

他日煲底除罩相見 大把勇武型仔

分得手

你值得更好

現場都係手足

真係飛得，就算結左婚佢都唔會保護你，不過可能有一大堆歪理解釋

個重點係男同女係生理結構上都已經完全唔同
由社會初定型嘅時候男同女係職責上都有好大分別啦

慘得過女朋友係前線
男朋友係政治冷感/淺藍
極膽小，多番阻止女友上前線
所以次撚次都係一個女仔單拖

飛左佢 我陪你上

邊有男人唔保護女朋友架!! 飛咗佢!!

呢到好多巴打陪你!

respect

生理結構有優勢啫 咁佢都無咁嘅心理狀態嘅時候 留守就可能變咗一個負累 心理狀態無分男女 有好多女仔個心理狀態都好過男仔 但啲人就一味定型咗男就一定要留

that's gay

心理定型點會無分男女淨係荷爾蒙分泌都影響你個人思考啦 唔係話男人一定要勇敢過女人 但你放低你條女係前線已經唔係你勇唔勇敢嘅問題喇 係你連保護自己女朋友嘅決心都無

嗰啲係 藍屍
佢係 藍名絲打

屌，真心飛左佢啦

唔當你係自己條女都應該要識咩叫

齊上齊落

+1

單身狗 無牽掛
次次自己上

巴打係咪誤會咗 我講緊係個心理狀態 即係講緊上前嘅覺悟 如果無嘅話 上到前咪變咗負累 但後面我都認同你講嘅 其實佢男朋友又唔係港豬或者藍絲 又唔係真係做啲咩阻樓主上前 大家又唔使下下叫人分手嘅

我都係自己發夢 覺得前面啲勇武巴真係好型
不過每個人嘅性格 膽量都唔同掛
同埋我又叫佢喺岀面 我有咩事都可以保釋我

價格觀問題 我一定接受唔到可以咁樣放低自己女朋友嘅男人仲要依加香港咁嘅局勢 發生過警局入面嗰啲事我一定唔會比自己條女有少少嘅機會比人拉

同路人
不過紅巴
晚晚一條友訓覺 發夢

男人老狗都驚

可以考慮下其他兄弟

呢個我認同呀 所以建議樓主同男朋友傾下 等佢慢慢試下上前

分手啦
仲掛住拍拖

叫佢男朋友留守係中後排先啦
通常係中後排既話
狗殺上黎都會有時間走左先
做下大聲公都好過咩都唔做
之後再睇下佢會唔會上前

Btw如果我都有女同我上前線就好了
次次都係得我一條友

屌你男友老母飛撚左佢啦
你俾黑警捉左強姦
睇死會搵第個

你係藍絲？

其實未必係佢唔夠好
可能只係大家唔夾？

你條仔咁撚廢

絲打同路人
但男朋友係連遊行都唔去
遊行同發夢上前線都係forever alone

係元朗你想上前線？

分手啦，唔好害咗佢

幫手叫下 傳野 拆野 都唔係最前線
就算企下充人數都得啦
呢d男人如果第日有咩事發生 可能都會扔低你一個

+2

你有冇死既覺悟？
如果冇真係唔好企前線
你男朋友都係

我同樓主一樣 男友冇覺悟 但佢唔肯走係要跟住我
成撚日做散水撚叫散叫散 而家有共識係分開抗爭
我同志同道合嘅一齊 佢就自己搵地方企

但佢係咩 和理非ok藍屍唔ok

想講咩打咩唔緊要，想做/爭取/維持D咩 表唔表露出黎都冇所謂，最重要係冇違背你所想要/做/維持既事。
希望你……真係明白。

男人典範

佢去遊行已經算係咁
佢唔敢上前線你冇得嬲佢
但係唔保護女朋友就絕對唔係男人

點解要逼個男仔
係個人選擇
佢一齊行都已經好好
又唔會逼你走

分手喇

望住女朋友去危險地方唔保護佢咁都叫男人?你咁都忍到佢唔爭在忍埋林鄭啦

連登仔冷氣軍師嚟㗎嘛，上現場呢啲嘢邊有我地份

如果佢真係夾樓主走都還好喎,睇住自己女朋友上前線然後自己返屋企係咩野心態

你on9佔路，咁撚蠢等被飛

啱
好多另一半會阻止佢女/男朋友上前線添
佢肯放手俾你去衝然後擔心你已經好好
唔好所有野都覺得老逢啊
不過如果你覺得價值觀唔夾咪分囉
你都係想聽依句姐

飛

一早應詃要咁 就算係平時見到藍絲呢個字
第一時間都諗係咪講緊政治立場

屌你男女掉轉就話啫

點解我長期前線，但我單身....

其實我都識一大班人 但我一上場就會要求單拖-.-

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

上前要好大勇氣
同聲同氣已經好好
唔好怪佢

絲打加油

唔好話上前線啊⋯⋯
我個個連陪我遊行都唔肯⋯
但係佢唔係藍⋯

Rubbish bf.... 搵過個la

我唔勁 12歲都行得前過我
我覺得自己好冇用

阿女啊，咁既男人唔要都罷，嫁左佢保護唔到妻兒子女的啊⋯⋯到你有危難時可能又會走左去...

勇武巴打個個有正義感又靚仔大隻
絲打不如再考慮下

男人有哂理由自己走左去留底個女朋友
就算驚都要企後啲睇住女朋友la

依d迫唔到
但只要你行出黎盲唔會孤單

我男朋友之前都係咁 但2 3次之後佢就開始陪我上前線 仲有時企得前過我

sorry，我打字慢，請原諒我！

真係好
唔好講上前, 另一半豬到遊行都唔出

我好明白，雖則我係男人
但自己單拖上前係有種好空虛既孤獨感

我明呀 我又係前線
之後佢唔敢 我單拖
利申：絲 已分手

性別歧視

我男朋友都係咁，但唔緊要啦，習慣下就OK啦
前幾日我都係單拖自己一個

做男人真係辛苦 驚都唔比

絲打
我單身
次次都自己一個去 加上我都勇武
我d朋友大部分和理非黎

但去到前面 個個都係手足！

雖然我覺得你條仔有d廢
但唔好怪佢 人人選擇不同
試下改變佢 令佢覺醒

光復香港 時代革命

到底呢度有幾多個人係新玩連登 藍絲紅巴都唔識

分手啦 前線識另一個

點解會捨得

前中後都會做....其實我覺得一個人發夢開心D 唔洗拖住個人係身邊咁煩

同你一樣 男朋友都係唔會同我去前面 都係等佢走咗自己先去

佢依次唔留低，難保第日面對其他事情會出現同樣狀況，其實要分定唔分，我知你應該心裡有數，至於你需要考慮咩層面，我覺得你自己係最清楚。

唔好為左拍拖而拍拖

Same,真係好擔心佢唔識走，
而且女朋友係身邊既話，其實係一個負累

agger

唔好話女朋友啦，知道有女性朋友上前我都會一齊跟去保護佢囉
利申 藍絲 講梗撐警大會

出得黎就係手足啦

真心會咩

呢個係佢既選擇
你應該要尊重
男/女都有權選擇勇武/和理非
唔係因為今日女仔上前線,男就要因為「女仔都敢上前」而跟埋上去

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

我有個朋友絲尼
佢男朋友講明五點走
71行都未行完 夠鐘就掉低左佢走左
佢打比我話搵我一齊上前線
而男仔係知佢女朋友會同其他仔上勱弓線

我呆左 完全唔明白點解可以放心自己女朋友跟第二個男仔上前線自己番屋企

應該同佢掉轉

將自己既諗法講出黎姐
冇話關唔關心

我女友連遊行都冇同我去

男朋友正正就係你依種諗法 我估
大型遊行佢淨係去過69同617
平時係半個冷氣軍師
叫親佢一齊行佢都唔肯
我話已經唔上線，淨係出黎喺企後面行行完就走都唔肯
嗌過N次交
每次都話我永遠唔聽佢講
佢話唔出去嘅原因係因為好危險
我話咁點解唔一齊去
佢就話咁危險點解仲要一齊去？
其實都幾灰心

好彩身邊朋友都好好
知我單拖都會盡量陪我
我始終唔明
點解唔可以齊上齊落
而家只係慶幸大家都係黃色
但我知道有啲嘢已經唔同咗

利申：藍絲，叫完春，831見

去前線搵過條仔

我都有個朋友另一半係紀律部隊，佢次次都唔會陪佢女朋友出黎，淨係話要遵守公務員守則唔出得黎，好彩佢女朋友識揾我陪佢渣，點可能咁忍心留低自己女朋友單拖係前線架

其實有咩問題
咁條仔自己唔肯上前線咪唔阻條女去
唔通死頂咩

Agger 雲加
做和理非不是罪

條女貪你夠肥走得慢 有咩事當你棄卒咋

Btw呢個post係講樓主男朋友
咁focus係樓主男朋友到都好正常姐

樓主睇嚟都係覺得和理非係無風險 咁你都係想大家叫你分手

So what

前線有更多值得你擁有嘅好仔

0分啦
屌你老母

好老實講 三唔識七既手足我都唔會掉低

啱呀，唔通仲同你擋子彈咩

樓主快啲飛咗佢啦

你男朋友正一垃圾黎

揀我啦,我保護你

呢個唔係政見定夠唔夠膽嘅問題

正常一個男人係愛你點會俾你自己一個咁危險上前線，就算自己幾淆都好都會陪住你啦

勇武巴保護埋我得唔得

單講個選揀係無乜野 亦都尊重
我係覺得佢極爽快零掙扎果下有啲唔太理解啫
換轉係我就做唔到

原來香港地仲有女仔鐘意湊仔，仲以為個個都一定要男方照顧晒佢

心水清

同你相反
寧願自己喺前面比popo撚到仆街
會好孤獨 但唔會想自己另一半喺度
利申 紅巴

係咪打錯字 應該係黃絲

唔會諗如果同另一半一齊比人拉既話點算咩
齊上齊落好浪漫 齊比人拉就⋯

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

你朋友信你

同另一半一齊分開咁上前線
一齊上既話會唔得集中

唔係想割

從感情角度睇，點解要迫男朋友做佢唔想做嘅事

從政治角度睇，每人個光譜都唔一樣，你係前我respect，佢係後一樣無錯

最後就係從道德嚟睇，擺男朋友係所有social media公審係咪一個正確嘅做法？

痴撚線點解唔飛左佢

理性上:
個個都想事事一致嫁la
有fd team up好過
感情唔好只因尼件事影響
........
感性上:
條仔飛得la

樓豬男朋友連名都冇開過就唔叫公審啦
佢都係想同大家呻下傾下姐

嘩 我睇唔明

單拖先無包袱

我明... 所以有時我直接單拖出就算
最少冇嘢會困身

冇另一半 但次次單拖前線

有無興趣識個大隻保護到你既男人

以為係撐狗藍絲㖭

不如試下體諒下你條仔?
係香港呢個環境 好多人因為唔同原因唔能夠做勇武

大型遊行佢淨係去過69同617
俾我直接分手啦，根本離地撚嚟
真係care就唔會冷眼旁觀啦

唔會去諗呢個問題
驚就唔好上 上就唔好驚

通常都係調轉，你話叫埋條女上前我真係唔想。
利申：淨係去過橕警集會

佢話唔出去嘅原因係因為好危險
我話咁點解唔一齊去
佢就話咁危險點解仲要一齊去？

呢樣都真
危險既野幾多個人一齊做都係危險
點解要一齊去立於危牆之下
絲打有冇考慮過一齊唔好去

其實滅火救人唔需要咁多人，而家個個都有豬咀，因為煙受傷已經好少
更需要既人士氣同人群管理

我無另一半
但俾我我唔會想我另一半同我一齊企前線
我寧願自己一個頂哂
無分男女
佢安全好過兩個人一齊企前線俾人食哂
利申藍絲

齊上齊落，佢企硬，你就要陪佢去返後面

我都唔會想條女跟我上前線

偽娘?

....

我條女唔去，但佢同我講 ， 如果你想去就去，唔駛擔心我
嘩屌，有一刻我心中諗緊係咪要蜘蛛俠上身

站係你男友角度
可能佢苦衷令到佢唔可以上前線

但作為一個男人角度
絕對無可能見到自己女朋友一個係前線，而掉底佢而走

覺得你地要開心見成講依個問題
要留一齊留
要走一齊走

唉其實男人仆街起上嚟真係會咁諗

而家啲人咪就係叫樓主個男朋友就算驚都要上 如果唔係就唔係男人 保護唔到個女朋友 要飛咗條仔佢

其實單拖先好 無負累

懦夫係無用架
轉會啦

乜撚野叫係都要做啲令人擔心既事呀
香港個情況咁危急 你唔撚擔心 你屌柒條女擔心
個女仔想你支持佢 陪佢 企後少少都想你係到
你就返屋企睇直播 擔心？你含柒啦
個女仔就真係慘喇 鐘意個咁廢既男人

唉屌
叫我呢啲企前單身狗情何以堪

又未使分手既，人人max 程度唔同，一齊企後少少囉

連登仔性別歧視都唔係第一日
如果樓主係巴話女朋友唔陪佢上前線
就會大把人出嚟屌佢

次次單拖 中排
怕拖累前線
朋友成日搵藉口唔出

光復香港，時代革命

唔覺得你條仔有咩錯，連登多狗公實會撐你。不過唔代表你啱。

你有權做你想做既野，你另一半冇義務去陪你做

兄弟如手足女人如衣服

救 畢竟曾經愛過

飛撚左佢啦
擔心人呢 係應該要自己變得強大
之後再去保護對方 咁先係正確做法
叫人唔好去唔好留守
其實先係最唔撚負責任既發言

連遊行都唔會一齊去 已經係價值觀問題
分手 有更好的
take care

好多紀律部隊都會出囉
叫佢唔好搵藉口啦
怕事就怕事

佢地理解能力差唔洗理

我撚有公審呀？
呻下有錯？痴線

你既藍絲
差d混淆到我

你男朋友都好過我朋友條仔，連遊行都唔俾我朋友去
講緊係818超級和理非果日，咁都唔俾
又話係反送中（據我朋友講），但條仔一次都冇出過黎行，日日都好似d冇腦港女咁吃喝玩樂，又留埋d mk頭，我懷疑佢根本係隱形藍絲
真係想對佢條仔大叫：收皮啦屌！

行動先係所有 未做既都只係9up

最緊要大家有共識
始終大家條底線唔同...

我係鍾意留晏啲既人, 而且行得偏前
但我另一半見唔到對路就會走, 而且佢唔會行太前

所以行完開波大家就會各有各做
定時定候報平安

我寧願佢唔陪我
好過佢迫我一齊走/企到後一後
(我聽過有啲朋友個BF會迫佢哋一齊離場)
大家理解同尊重最緊要

絲打可以試啲搵行動方向差唔多既朋友一齊行呀

咁事實真係係會令人擔心
唔係上前線先叫擔心香港架wor
唔好咁樣非黑即白喇

事實喎

有丁真絲

藍絲係男人心態既絲打
定係藍色user name既絲打
定係男人不過gay

好撚亂

留咩野頭同咩野立場有咩關係
做咩要人身攻擊人

每次都話要返工

佢正正就係咁講
話不如一齊唔好去
但我冇理佢
我已經唔係前線又冇衝
唔通好似佢咁同啲藍屍玩講道理？
就算俾你講贏又點
藍屍block7你未又係自己圍爐繼續屌啲後生
有咩實際作用？

當然，都可以話我依啲湊人數又唔衝嘅冇用嘅

大把人放工去發夢啦藉口啫

啱呀
所以佢淨係69同617放工後去行
因為人多
放工後join都仲係和理非緊
之後所有遊行都話要返工 (freelance自僱人士，有時真係做到11-12點)
我地一星期見一次
我都唔介意惟一一日一齊去發夢
佢就寧願去街/要我喺屋企陪佢
有時唔想嘈，惟有一齊唔去
我問過好多次係咪有咩原因佢連和理非集會都不了
佢都依然話因為危險
鬧返我冇理佢感受
但有睇下新聞都知未入夜又未有警察危險極有限，同我已經講明我唔會衝亦冇能力冇膽量衝
anyway, 佢知阻唔到我出去，唔會強逼唔俾我去，最多單單打打，依樣都算值得慶幸嘅

藍絲呢個字令我懷疑左一陣

知條撚 唔知扮知

唉 同你幾似
專登search “另一半”
睇下有冇post畀我入嚟叫下春
成日出去都有朋友問你條女呢
佢真係逢星期六日都返工 但就算星期六放半日都只會出我街行下
識佢嗰陣見佢個人醒醒目目 唔係港豬港女 大致上了解時事 但原來佢完全唔會打算去做和理非 淨係識話好驚同埋出去都冇撚用 嚟 掩飾

不過最後一段真係不敢苛同
單單打打情況已經好差
雖然我地冇因為咁而嗌交 因為我冇屌佢 但我真係唔知完全唔知點拆

飛左佢！真心，懦夫要黎都無用